IQ題 兩頁內估到我拍片用流浪狗啲精液點薯條食

全香港邊個地方嘅停車場最難搵到位泊車

IQ題 答案連解釋

答案保證合理

你拎到流浪狗啲精液先開post啦

我都想知佢點拎到

我係狗義工手天使

無人估到

陳偉停車場

[member][/membe]

D狗自瀆完我收集都算？

狗 隻手 難d 自瀆

樓豬自己打飛機咪有囉

真係無人估？ 狗精液係重點？

個po已經錯咗重點

想食精咪出聲lor 唔使俾藉口自己

估撚到咪食囉柒頭

狗奶到自己條丁架

喊咗 冇人估

因為從來都冇人找數囉

見冇人估就幫手估下喇, 我估係鯉魚門, 難到唔揸車要坐的士

錯

籌碼都無叫人同你賭

南方公園＝南Park ＝難泊

On99錯

珀麗灣

你老母死咗 條屍都要俾狗屌

柏蔚山 (泊位閂)

堅尼地城

啱

似但錯

柏慧豪園

京士柏街
King’s Park Street
連皇帝都要泊街 難唔難？

不了

留名睇食狗精

唔想知

搵唔到位泊車
Silly 陳國邦 TVB
所以係將軍澳工業邨

柏慧豪園 = 泊位好遠

等睇on9答案